麥樂麥樂麥樂雞oh yay aha!!!!

11點搶位入閘🤪🤪🤪🤪🤪買左3盒

買左1盒

又可以食好西😜😝😝😝

今晚一齊去金鐘麥當勞度食

搶住食屎

有冇推跌隔離個阿叔？

欣宜

miss me ?

打手

第二次毒撚大戰

假嫁屌

正